TP1 : Are you dead yet ?
Trouver au moins 4 façons différentes de péter la machine

_ Idée 1 : La commende clasique

[mathieu@localhost ~]$ sudo rm -Rf /* 
[mathieu@localhost ~]$ reboot


Cette commande permet de supprimer tous les fichiers donc il reste littéralement nothing !!
_ Idée 2 : Identifiant

[mathieu@localhost ~]$ cd /
[mathieu@localhost ~]$ sudo rm bin
[mathieu@localhost ~]$ reboot


Cette méthode permet de supprimer les identifiants donc, impossible de se reco au linux
_ Idée 3 : Plus de mot de passe

[mathieu@localhost ~]$ cd /
[mathieu@localhost ~]$ cd etc
[mathieu@localhost ~]$ sudo rm passwd
[mathieu@localhost ~]$ exit

J'ai juste supprimer le password donc impossible de se reco !!

Et je n'en ai pas trouvé de dernière lol 
